有無人知道施永青(施SIR)收信地址

想寄聖誕卡俾佢
施SIR聖誕快樂